{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008274",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 용눈이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒の場合、入室を拒否される場合もありますし、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室及び退室時間を正確に遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具も搬入が禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定で料金が間違っている場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約ができます。 予約特典としてIPTVとWiFiが利用でき、炭火バーベキューも利用でき、駐車スペースもペンション内にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数から人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションに事前にご連絡ください。人数が基準を超える場合、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室を拒否される場合もあります。ペットの宿泊に関する詳細はペンションの規定に基づいて決められます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約や宿泊をすることはできますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決められます。未成年者の予約は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を遅くすることはできますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室及び退室時間を正確に遵守しなければなりません。チェックアウト時間を遅くすることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や直火の使用は許可されていますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具も搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒の制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が二重にされた場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあります。この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWiFiが利用でき、炭火バーベキューも利用できます。駐車スペースもペンション内にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 569
    }
}